出面開始落雨

食飯唔洗買水，抬高個頭就有水飲，正....

我12:30放飯

去公園食正呀

希望12:30之前停雨

大家分享下今日係邊度食晏

我講咗出黎咪比你搶我食飯位

Sorry唔問

好大雨

個炒飯拎到去公園等到有位食都開始乾乾地
加d濕又復活喇

正

我決定上棚食。有騎樓底